{
  "surah_id": "109",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "109:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ يَٰٓأَيُّهَا ٱلْكَٰفِرُونَ",
          "answer": "قُلْ",
          "options": [
            "ﰅ",
            "ٱلْكَٰفِرُونَ",
            "أَعْبُدُ",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "Say"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "قُلْ _____ ٱلْكَٰفِرُونَ",
          "answer": "يَٰٓأَيُّهَا",
          "options": [
            "مَآ",
            "يَٰٓأَيُّهَا",
            "ﰃ",
            "ﰂ"
          ],
          "translation": "O"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "قُلْ يَٰٓأَيُّهَا _____",
          "answer": "ٱلْكَٰفِرُونَ",
          "options": [
            "عَابِدٌ",
            "ٱلْكَٰفِرُونَ",
            "مَّا",
            "لَآ"
          ],
          "translation": "disbelievers"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "109:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 4,
          "question": "_____ أَعْبُدُ مَا تَعْبُدُونَ",
          "answer": "لَآ",
          "options": [
            "عَابِدٌ",
            "لَآ",
            "مَّا",
            "وَلَآ"
          ],
          "translation": "Not"
        },
        {
          "question_id": 5,
          "question": "لَآ _____ مَا تَعْبُدُونَ",
          "answer": "أَعْبُدُ",
          "options": [
            "مَآ",
            "ﰅ",
            "عَٰبِدُونَ",
            "أَعْبُدُ"
          ],
          "translation": "I worship"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "لَآ أَعْبُدُ _____ تَعْبُدُونَ",
          "answer": "مَا",
          "options": [
            "وَلِىَ",
            "لَآ",
            "مَا",
            "دِينِ"
          ],
          "translation": "what"
        },
        {
          "question_id": 7,
          "question": "لَآ أَعْبُدُ مَا _____",
          "answer": "تَعْبُدُونَ",
          "options": [
            "مَا",
            "ﰂ",
            "وَلَآ",
            "تَعْبُدُونَ"
          ],
          "translation": "you worship"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "109:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 8,
          "question": "_____ أَنتُمْ عَٰبِدُونَ مَآ أَعْبُدُ",
          "answer": "وَلَآ",
          "options": [
            "وَلِىَ",
            "أَعْبُدُ",
            "ﰃ",
            "وَلَآ"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 9,
          "question": "وَلَآ _____ عَٰبِدُونَ مَآ أَعْبُدُ",
          "answer": "أَنتُمْ",
          "options": [
            "ٱلْكَٰفِرُونَ",
            "أَنتُمْ",
            "تَعْبُدُونَ",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "you"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "وَلَآ أَنتُمْ _____ مَآ أَعْبُدُ",
          "answer": "عَٰبِدُونَ",
          "options": [
            "قُلْ",
            "أَنتُمْ",
            "عَبَدتُّمْ",
            "عَٰبِدُونَ"
          ],
          "translation": "(are) worshippers"
        },
        {
          "question_id": 11,
          "question": "وَلَآ أَنتُمْ عَٰبِدُونَ _____ أَعْبُدُ",
          "answer": "مَآ",
          "options": [
            "عَابِدٌ",
            "أَنتُمْ",
            "لَآ",
            "مَآ"
          ],
          "translation": "(of) what"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "وَلَآ أَنتُمْ عَٰبِدُونَ مَآ _____",
          "answer": "أَعْبُدُ",
          "options": [
            "ﰃ",
            "لَآ",
            "عَابِدٌ",
            "أَعْبُدُ"
          ],
          "translation": "I worship"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "109:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 13,
          "question": "_____ أَنَا۠ عَابِدٌ مَّا عَبَدتُّمْ",
          "answer": "وَلَآ",
          "options": [
            "مَا",
            "وَلَآ",
            "مَّا",
            "أَعْبُدُ"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 14,
          "question": "وَلَآ _____ عَابِدٌ مَّا عَبَدتُّمْ",
          "answer": "أَنَا۠",
          "options": [
            "أَنَا۠",
            "أَعْبُدُ",
            "وَلَآ",
            "مَآ"
          ],
          "translation": "I am"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "وَلَآ أَنَا۠ _____ مَّا عَبَدتُّمْ",
          "answer": "عَابِدٌ",
          "options": [
            "ﰅ",
            "عَابِدٌ",
            "ﰁ",
            "ﰃ"
          ],
          "translation": "a worshipper"
        },
        {
          "question_id": 16,
          "question": "وَلَآ أَنَا۠ عَابِدٌ _____ عَبَدتُّمْ",
          "answer": "مَّا",
          "options": [
            "أَنَا۠",
            "دِينِ",
            "لَآ",
            "مَّا"
          ],
          "translation": "(of) what"
        },
        {
          "question_id": 17,
          "question": "وَلَآ أَنَا۠ عَابِدٌ مَّا _____",
          "answer": "عَبَدتُّمْ",
          "options": [
            "مَا",
            "عَابِدٌ",
            "عَبَدتُّمْ",
            "وَلَآ"
          ],
          "translation": "you worship"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "5",
      "ayah_key": "109:5",
      "questions": [
        {
          "question_id": 18,
          "question": "_____ أَنتُمْ عَٰبِدُونَ مَآ أَعْبُدُ",
          "answer": "وَلَآ",
          "options": [
            "مَآ",
            "أَعْبُدُ",
            "وَلَآ",
            "دِينُكُمْ"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 19,
          "question": "وَلَآ _____ عَٰبِدُونَ مَآ أَعْبُدُ",
          "answer": "أَنتُمْ",
          "options": [
            "يَٰٓأَيُّهَا",
            "أَعْبُدُ",
            "أَنتُمْ",
            "ﰀ"
          ],
          "translation": "you"
        },
        {
          "question_id": 20,
          "question": "وَلَآ أَنتُمْ _____ مَآ أَعْبُدُ",
          "answer": "عَٰبِدُونَ",
          "options": [
            "مَآ",
            "عَٰبِدُونَ",
            "أَعْبُدُ",
            "عَبَدتُّمْ"
          ],
          "translation": "(are) worshippers"
        },
        {
          "question_id": 21,
          "question": "وَلَآ أَنتُمْ عَٰبِدُونَ _____ أَعْبُدُ",
          "answer": "مَآ",
          "options": [
            "ٱلْكَٰفِرُونَ",
            "عَبَدتُّمْ",
            "مَآ",
            "عَٰبِدُونَ"
          ],
          "translation": "(of) what"
        },
        {
          "question_id": 22,
          "question": "وَلَآ أَنتُمْ عَٰبِدُونَ مَآ _____",
          "answer": "أَعْبُدُ",
          "options": [
            "لَآ",
            "عَٰبِدُونَ",
            "وَلَآ",
            "أَعْبُدُ"
          ],
          "translation": "I worship"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "6",
      "ayah_key": "109:6",
      "questions": [
        {
          "question_id": 23,
          "question": "_____ دِينُكُمْ وَلِىَ دِينِ",
          "answer": "لَكُمْ",
          "options": [
            "عَبَدتُّمْ",
            "لَكُمْ",
            "أَعْبُدُ",
            "عَٰبِدُونَ"
          ],
          "translation": "For you"
        },
        {
          "question_id": 24,
          "question": "لَكُمْ _____ وَلِىَ دِينِ",
          "answer": "دِينُكُمْ",
          "options": [
            "لَكُمْ",
            "دِينُكُمْ",
            "ﰂ",
            "وَلَآ"
          ],
          "translation": "(is) your religion"
        },
        {
          "question_id": 25,
          "question": "لَكُمْ دِينُكُمْ _____ دِينِ",
          "answer": "وَلِىَ",
          "options": [
            "ﰁ",
            "مَا",
            "وَلِىَ",
            "أَنتُمْ"
          ],
          "translation": "and for me"
        },
        {
          "question_id": 26,
          "question": "لَكُمْ دِينُكُمْ وَلِىَ _____",
          "answer": "دِينِ",
          "options": [
            "عَٰبِدُونَ",
            "دِينِ",
            "ﰁ",
            "يَٰٓأَيُّهَا"
          ],
          "translation": "(is) my religion"
        }
      ]
    }
  ]
}